其實今年工程個市有幾差？

個人黎講，暫時四月已經收到三個 offer，身都驗過兩次
熟個班朋友起碼都已經有一個 offer 落袋，依家揀緊 interview 去，廢公司唔去

七個 frd 入面最低都 21.5k

好撚威呀

你同你班friend已經代表到成個工程界啦

7/70 = 10% HKU EE 仔

咁你中學讀工程friend呢？
佢地大學畢業之後喺工程界做咗幾年野發展成點？

ive同學有冇鏗哥咁多offer

鏗爺依家有咩offer

鏗哥最高offer咩價位

client個市好唔好都請差唔多數目嘅GT架啦
polyu, city呢啲要係contractor爭飯食先會明白個市真正係點

24k ，低過 90% 連登仔

2 Client + 1 Contractor

做左兩年仲低過我起薪

24k

Hku 咩grad 先？ hd? Asso? Degree?

大電 = 搵食
機械 = 乞食

你勁囉
你都係想人咁講啫= =

gross income?

第時跟哥搵食

civil 撚，今年好差， 除左丟拿有d 50k, 冇人25k了，5個fd 都係22~24k
今年收到4個offer已經算好叻
通常都係得2個

未計 13 個月糧

計埋 26k

前幾日先同鍵騎啲師兄食飯

3A Consultant 18k-20k
一般firm Consultant 16k-18k
得contractor 過20k

地盤猛鳩鏗哥

我個名

你唔係jp morgen 咩

咩u

其實工程個市係差緊你唔覺
利申： 一個offer都無

身邊班fd全部都30k起薪...

係咪你屎?

屌你！屌鳩你！你死返屋企打飛機啦！

個市差左係事實 civil最容易FEEL到

12-13年個堆每個可以手持幾個OFFER 唔理你屎唔屎

而家consultant都要揀>3.2既人先IN

lm

civil 今年十9幾個offer

會唔會Poly先係咁

我朋友代表全世界系列

UST仲衰過Poly

UST啲Prof真係由得你死

你咪當抽樣調查囉

依家個市好明顯係差左

你咁撚垃圾
我ive出黎都27，28k

CU MAE 果D都0 career support啦

緊係啦
HKU而個時候已經起碼3~4成人拎左政府/client offer

所以樓上ching講得好岩

polyu, city呢啲要係contractor爭飯食先會明白個市真正係點

mae就算啦

btw唔係講緊civil咩

好期待鍵騎fg人工過40k

小朋友麻煩你出一出去先

但過完年忙撚到仆街

利伸：裝修撚

我拎緊40k

出現左啦
不過我想睇糧單多d

我個 frd HKU 2.4 in 左

唔係淨係CIVIL
係講緊芸芸N展眾生搵工有幾難

白紙40k
樓豬再搵過啦

我廢呀嘛

HKU冇有怕
係都poly city驚先

鏗哥真好好型

你個ee仔同我收皮

不用分得那麼細

電子狗都係辣殺

btw最近有咩搞

等乞米

大撚過你啦 小朋友

未驚過

IVE HD or Thei？

識幾個poly civil fd都手持幾個offer
不過成百個 實有人難搵d

如果你打過我都問得出咁嘅問題
證明你係弱智

幾個client offer定contractor offer先

呢個問題黎架
明顯話你啦 聰明仔 唔係問你就咪撚答嗲啦 死傻仔

你句野本身就有問題啦
Hku有asso hd grad依樣野?

「Hku 咩grad 先？ hd? Asso? Degree?」
呢個唔係問題黎？弱智仔

問題係問你咩 傻仔睇清楚對象啦

見唔見到無人想理你啊
你問埋啲on9問題
連google都唔識
柒咗仲咁大聲小朋友
小學畢業未

望下個名
阿sir做野唔洗你教

你上網睇下Hku 係咪無Asso and hd 先串人啦

我讀HKU
我答你 係無

其實佢係咪假膠

仲有你個問題on9在你根本唔明degree嘅定義
換句話你係到問緊
今日食咩先？蘋果？橙？水果？

hd同asso都係degree黎
你應該要話 hd？asso？bachelor？
咁可能都無咁柒

講錯 asso同bachelor係degree
hd係diploma

柒左喇
縮返埋去喇 重死撐

就30啦
廿幾k差唔多啦

真正有料嘅人根本唔會用學歷打飛機

Ibd一出黎70
又話做JP

有啲 hku graduate 搵得辛苦/未搵到唔同你講啫

Civil ? Mech? EE? Cs? Bs?

咁多工程你講緊邊範？

講淡主要係CIVIL
因為大型基建已經冇了 基建一起左出嚟 就冇咩要CIVIL人做了

但mech 電 同BS 唔怕
BS野成日要翻新 好多A&A野做 根本唔怕冇野做

只限BS 大把工搵冇有怕 MC請最多就係BS 見到你讀BS一定請左先
ME同EE要同BS仔爭怕得要死

題外話:

太空人唔係kong腰ching你知架話？

家陣啲00後巧惡

BSE = EE >>>>>>>> ME

兩樣都有 班撚樣話唔想做consultant

poly civil

第一我係唔清楚先咁問 唔係我有惡意先 你搞清楚

Asso=degree?

係啊小朋友
全名係associate degree啊
知道自己柒喇嘛？

資歷架構都唔同啦 一樣

讀港大附屬學院hd/ asso咪一樣話自己讀hku😑 咁又代表係degree啊？

仲死撐
associate degree
bachelor degree
master degree都唔係同一個資歷架構啦
但都係degree黎
你究竟升中五未 咁嘅常識都唔知

hku space asso degree
話自己係hku degree？有嘅同你一樣咁柒
因為hku係無asso degree
所有degree都係包括bachelor master phd

你讀Oxford Brookes University會唔會話自己讀Oxford啊

我意思係 asso還asso 都係副學士畢業 而唔係大學畢業
仲有 我係聽d人讀完Hku space asso grad 都話自己係hku畢業

所以我先咁問 而唔係分唔清囉

根本唔同佢地得facility card可以進入hku
我地就係student card根本唔同
而且我地學生會hkusu根本唔會承認佢地
就算平日上堂
佢地係九龍灣
我地係hku
根本完全唔同

我知道 但真係好多讀完space 既人都話自己hku畢業...

速大仔=poly仔 指大仔=城大仔

自己柒咗就咪瀨落人地到啦小朋友

更正用你logic應該hkcc=poly仔cccu=城大仔

一個19 ws2位 成6x人見

個小朋友真係激死我
不過算啦 有寶寶氹 開心翻啦

我今年中大engine
有五個offer. 最低果間sub con 都出25K
番五日

你都岸九 我邊有賴啊？ 我係學歷唔夠你高 唔代表細過你 你就真係小朋友啦

死撐完 柒咗
就賴space仔

你話咩咪咩囉 😑

睇上面係度嘈，真係得啖笑

成班低b仔都唔知做乜尻

點解可以為咗呢啲嘢係到嘈幾頁

cu engine讀咩先無咁易乞食

cs?

IT學系包搵到工

唔該巴打
理科人 預自己b5 21分數學5 但之前無放cu engine落bandA 應該無interview 影響大唔大

放榜再問

搏5刀

鏗哥 你朋友個厹post 去左邊?

Mech 今年乞唔乞？

入面個個爭入cs